急放澳門場 Bruno Mars飛

朋友突然放飛機 唔想蝕咗張飛
希望有心人可以食一張

27/4/2018
Section 123 F6
$1488 原價放
tg:

巴打一個人睇？試下現場放飛啦

依家係 比人放飛機
因為我係香港過去 驚拎住張飛去到無人要蝕晒

自己一個睇lo 冇野嘅
幫你唔到啦
我睇28號